落過仔嘅過來人想講 exo chen真係好好男人

好多人會為左自己星途
必自己條女落仔/做一個不負責任嘅男人
佢肯放低自己嘅事業
願意冒粉絲脫飯嘅風險
佢喺事業最如火如荼嘅時候
話比粉絲聽 佢遇到佢生命入面最愛嘅女人

真係好勇敢
而且好man 好charm

老老實實
各位妹妹仔
姐姐可以話比你知
男人得兩個時候係最charm嘅
一個係俾錢埋單嘅時候
一張黑卡已經濕曬
如果係恆生enjoy卡嘅
屌你老母 不如比我果張草分啦

一個係求婚嘅時候
話比全世界聽佢願意
同你走成世

你呢啲落仔臭雞唔好出嚟說三道四啦

我覺得我幾中肯
落仔唔可以有言論自由？

我信佢哋係真心相愛
唔係為個bb而結婚㗎

真..琴日同咗個手持黑卡嘅abc仔仔(唔識講中文土生土長American Chinese)
佢俾錢個下真係勁靚仔(本身都好靚仔)

就係因為落仔
經歷過一個女人可以經歷最慘嘅野
先可以好深切嘅明白
一個肯比一頭家一個女人
一個肯負責任嘅男人
其實好普通 唔係金龜已經可以好charm
更何況係一個肯負責任嘅明星
佢真係配做一粒星

ching都手持白卡
袋穩

屌你老味又酸我有仔cow

屌
你估追仔咩
你估好似一般d名媛少奶奶想追仔咁追咩

好過希澈呢D敢做唔敢認既
chen會係個好baba

爸爸唔好唔要我
其實呢個真係講就容易 做就難

過多幾年就後悔

下==我連銀行都比人凍結左 得返張tap&go
咁我仲有冇得charm....

呢個好笑
咁我比住先啦
見你哄得我咁開心

你比有冇用..家陣我冇錢咩
錢我大把 我要做charm charm boy阿

有咩用*

Wendy養你

尊重啦...我住家男人...

如果下個成員都係咁你會點

我覺得好難處理手法上會係結婚
首先
爆嘅通常係拍拖
結婚
真係通常都要奉子成婚/成家立室/plan退休
好難兼顧
我唔前往有下一個
對業界做壞規矩唔好

好想中出佢個仔

佢都搵夠啦 無左班fans有咩所謂

打字都有鄉音屌 乜撚野必自己
迫就迫啦

Gay姊講得好有道理